說好的一齊睇演唱會

說好的一齊睇 張敬軒陳奕迅演唱會
可惜未開場 我地已經分左手

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑